HKBN打黎續約但貴 想轉 邊間好！？

HKBN又話加價..理得你用幾多年舊客都無得傾..
以前好似HKBN最好? 宜家無留意..其實係咪間間都無咩大問題?
想轉.邊間好? PCCW 1000MB 得唔得? 加埋NOW有無得平?

廣告